switch 新手 diablo 3 定 zelda 好玩？

正評Diablo 3
負評 zelda

一隻就刷裝刷裝刷裝
一隻就入左個世界慢慢探索 唔好睇攻略 享受成為林克去冒險